點樣可以早起成習慣?

成日好想好似有啲人咁可以早上5點就起身
但成日做到一日就做唔到第二日
大家有冇咩諗法

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

搵份返6點既工

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

較鬧鐘

較咗但起身果下真係好難頂
睇啲人起得好輕鬆

首先要早訓

有無諗過自己其實唔需要訓

逼自己落床會好啲

早D 訓, SET 鬧鐘

成日都勁眼訓

鬧鐘一定要離開床好遠最好放廁所順便洗個面醒晒

呢個有得諗

9點訓

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

早睡早起身體好

每日參與黎明行動就得

咁大家都要養成好習慣

參加黎明行動

差d打左黎明行房

搵d野朝早做
唔係早起身on99過2日就打回原形

夜訓都係因為有野做之嘛

有時夜訓開早唔到訓